現在跌7.49%上證

有無機會熔斷🤔🤔🤔

唔好返夢...個市一路升緊
睇下國指

倒升緊wo

國家隊頂到幾多日?

倒跌啦，8%

大部份都跌到熔斷
反而醫藥股升
仲有d唔熔斷都無左5%
所以a股先跌8%